% ----------------------------------------------------------------------
%
%                          0_documento_xxxx.tex
%
%----------------------------------------------------------------------
%
% Este fichero contiene el "documento maestro" del documento. Lo único
% que hace es configurar el entorno LaTeX e incluir los ficheros .tex
% que contienen cada sección.
%
%----------------------------------------------------------------------


%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%            Preámbulo del documento. Configuraciones varias
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

% Define  el  tipo  de  compilación que  estamos  haciendo.   Contiene
% definiciones  de  constantes que  cambian  el  comportamiento de  la
% compilación. Debe incluirse antes del paquete tex/0_estilo.sty
\input{tex/0_documento_tipo}

% Definiciones
\input{tex/0_definiciones}

% Parte común
\usepackage{tex/0_estilo}

\input{tex/0_lista_editores}
\input{tex/0_glosario}
\input{tex/0_bibliografia}
\input{tex/0_documento_metadatos}
%\input{tex/0_guionado}


% Opción "confidencial"
%
% \begin{confidencial}
% \end{confidencial}
%
%
%\includecomment{confidencial}
\excludecomment{confidencial}


%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%                        Documento
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\begin{document}

%
% Título
% Se establecen dos opciones:
% 1.  Portada e índice en la primera página (Recomendado para documentos cortos)
% 2. Portada e índice en páginas diferentes.
% Habrá que comentar/"descomentar" las partes correspodientes:

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Título tipo 1. Documentos Cortos (Descomentar este y comentar la parte de título tipo 2)


{
\input{tex/0_documento_titulo_arriba}
\tableofcontents
\thispagestyle{fancy}
\newpage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Título tipo 2. Documentos Largos (Descomentar este y comentar la parte de título tipo 1)

%\input{tex/0_documento_titulo_centrado}
%\input{tex/0_documento_preambulos}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%\input{0_documento_resumen_ejecutivo}
%
% Comienzo del documento
%
%\input{parte_0}
\input{parte_1}
%\input{parte_2}
%\input{parte_n}
\clearpage

%
% Anexos
%
\input{parte_anexos}
%\input{_tafirma}
\clearpage

\bigskip

%\input{firma.tex}

\input{tex/0_documento_fin}

\end{document}  